{
  "data": [
    {
      "count": "1 Вопрос",
      "question": "Что означает HTML?",
      "choices": ["A) HyperText Monkey Language", "B) Hope This Makes Lasagna", "C) How To Meet Ladies", "D) HyperText Markup Language"],
      "answer": "D) HyperText Markup Language"
    },
    {
      "count": "2 Вопрос",
      "question": "Как в Python выводят текст на экран?",
      "choices": ["A) print('Hello World!')", "B) document.write('Hello World!')", "C) console.log('Hello World!')", "D) output('Hello World!')"],
      "answer": "A) print('Hello World!')"
    },
    {
      "count": "3 Вопрос",
      "question": "Какой тег в HTML создает заголовок?",
      "choices": ["A) <footer>", "B) <h1>", "C) <p>", "D) <img>"],
      "answer": "B) <h1>"
      },
      {
        "count": "4 Вопрос",
      "question": "Что такое цикл в программировании?",
      "choices": ["A) Танцевальное движение", "B) Повторяющийся фрагмент кода", "C) Ошибка в коде", "D) Способ вывода данных"],
      "answer": "B) Повторяющийся фрагмент кода"
      },
      {
        "count": "5 Вопрос",
      "question": "Где хранятся данные в программировании?",
      "choices": ["A) В переменных", "B) В функциях", "C) В базах данных", "D) В классах"],
      "answer": "C) В базах данных"
      },
      {
        "count": "6 Вопрос",
      "question": "Как называется основной объект для создания моделей в 3ds Max?",
      "choices": ["A) Mesh", "B) Spline", "C) Camera", "D) Light"],
      "answer": "A) Mesh"
      },
      {
        "count": "7 Вопрос",
      "question": "Что добавит объем модели в 3D?",
      "choices": ["A) Материалы и текстуры", "B) Модификатор Noise", "C) Источник света", "D)  перечисленное"],
      "answer": "C) Источник света"
      },
      {
        "count": "8 Вопрос",
      "question": "Что нужно сделать перед рендерингом сцены?",
      "choices": ["A) Создать материалы и текстуры", "B) Настроить освещение", "C) Установить камеру", "D) все ответы верны"],
      "answer": "D) все ответы верны"
      },
      {
        "count": "9 Вопрос",
      "question": "Где настраиваются материалы в 3ds Max?",
      "choices": ["A) в редакторе материалов", "B) в окне Modify", "C) во вкладке Rendering", "D) в меню Customize"],
      "answer": "A) в редакторе материалов"
      },
      {
        "count": "10 Вопрос",
      "question": "Где прячутся настройки визуализации в 3ds Max?",
      "choices": ["A) В шкафу настроек", "B) В потайной комнате", "C) В окне Render Setup", "D) В волшебной шкатулке"],
      "answer": "C) В окне Render Setup"
      },
      {
        "count": "11 Вопрос",
      "question": "Какой протокол используется для передачи веб-страниц и файлов?",
      "choices": ["A) FTP", "B) HTTP", "C) SMTP", "D) SSH"],
      "answer": "B) HTTP"
      },
      {
        "count": "12 Вопрос",
      "question": "Что такое IP-адрес?",
      "choices": ["A) Уникальный номер устройства в сети", "B) Пароль от Wi-Fi", "C) адрес Веб-сайта ", "D) номер соединения vpn"],
      "answer": "A) Уникальный номер устройства в сети"
      },
      {
        "count": "13 Вопрос",
      "question": "Что такое межсетевой экран (брандмауэр)?",
      "choices": ["A) Антивирус", "B) Спам-фильтр", "C) Защита от хакеров", "D) Блокировка доступа к сети"],
      "answer": "D) Блокировка доступа к сети"
      },
      {
        "count": "14 Вопрос",
      "question": "Как называется аппаратное обеспечение для соединения компьютеров в сеть?",
      "choices": ["A) Маршрутизатор", "B) Монитор", "C) Видеокарта", "D) Сетевая карта"],
      "answer": "D) Сетевая карта"
      },
      {
        "count": "15 Вопрос",
      "question": "Что делает системный администратор?",
      "choices": ["A) Программирует", "B) Обслуживает компьютеры и сети", "C) Работает в техподдержке", "D) Тестирует приложения"],
      "answer": "B) Обслуживает компьютеры и сети"
      }
  ]
}